（有請小鳳姐）支那坡武漢肺炎單日新增人數創新高

Singapore reported its highest daily increase of coronavirus cases on Sunday, as infections rose among foreign workers housed in massive dormitories.

Authorities said an additional 120 cases were confirmed, bringing the total to 1,309 in the city-state. Of the new cases, only four involved patients with recent travel history, officials said at a briefing on Sunday.

In particular, two previously reported clusters, involving dorms for foreign workers, saw a jump in the number of cases. These two dorms have now been declared “isolation areas” and any individuals residing there will have to stay in their rooms for 14 days to avoid the spread of the virus, said Manpower Minister Josephine Teo.

Almost 20,000 people live in the two dorms. Singapore’s government will also convert a large expo venue into a community care facility, Health Minister Gan Kim Yong said.

支那坡終於可以共享支那人光榮

點解佢地咁勁

叫人唔好戴口罩
再加唔停課停工
家陣外勞圈爆煲

你睇早幾日新加坡超級市場d片
多左人戴口罩, 但都唔係好多

仲差大馬d奶共狗

咁樣笑9人，同班大陸小粉紅有咩分別

條腿

Failed state
Money see monkey do

多謝中國啦

支那坡諗住抽香港水點知中曬回力標
平時成日陰啲陰啲踩香港
宜家唔笑留翻拜山先笑？

當然你可以笑，不過你係代表連登仔，香港新一代難道變成咁樣？

書局都排隊

笑支那或者支那坡就梗
有仇必報，仲有還多一倍
無你咁大愛加左膠，比人一鞭鞭打落嚟仲講經

宜家唔笑留翻拜山先笑

或者你講得啱，不過我絕對唔係大愛左膠，而係我哋屌9人前亦要自醒，否則慢慢會變做第二個共9同支那玻

香港外傭圈都大機會爆

30度
一出室外即刻頂唔順啦

香港到5月一樣帶唔到口罩

剛宣布e learning，要買練習俾細路做

沽坡紙
沽坡資股
轉用美資銀行
罷買坡資公司既貨品同服務
不去星加坡旅行
轉移所有星加坡既資產至自由世界

香港從來都係民間自救

抵撚死

口德分+50

黃明志算唔算

大馬有班人一直撐我哋

咪俾大馬班支那族騎劫成個國家
根本地道嘅馬拉人就好撐民主自由
不過大家言語不通 以往較少接觸
嗰班馬拉支那人喺當地都係極少數派
完全冇政治地位